# Amazon Web Service Configuratie

1. een EC2 instance aangemaakt

2. een static IP aangemaakt en dit gelinkt met de EC2 instance

3. Connectie gemaakt met de EC2 instance om dan apache en dergelijke te installeren.

4. het static ip gelinkt met mijn domein naam op GoDaddy.